支持香港警察！！！

睇宋小姐留言仲正

同蘇永康一撚樣，on99咁講野唔撚經大腦
冇樣冇身材，狗也不屌